【留意返！好奇怪！】建制派 / 政府／匪媒 好怕人講有４個烈士自殺

先有林鄭係記者會刪走有關烈士自殺等問題

再有城市論壇嘅官員 / 人大代表，正當區諾軒講有4個示威者自殺控訴政府嘅時候。兩隻共狗不約而同咁吠得好大聲，叫佢「唔好渲染！唔好渲染！」

從來唔怕殺人既共產黨，從來覺得死得愈多反對派愈好既共產黨，點解突然之間咁怕人講死人？

共匪媒體我都見到呢個共通點

點解會咁？

想你死還想你死 點會公開講？

因爲殺人係spin唔到嘅污點

推

最恐怖係，我識啲在港鬼佬，連死左４個人都唔知，要我同佢講聲，佢先話: What?! Really?

消息封鎖得好嚴重

鬼佬方面嘅問題係SCMP根本就係黨媒
外國嘅傳媒又淨係鍾意報導個大picture，嗰日入咗立法會個宣言都唔提
又或者個記者根本唔熟悉香港，淨係靠SCMP當係first source跟住加啲Reuters相就作文

唯一真係認真報導嘅其實得Hong Kong Free Press
有鬼老朋友嘅應該宣傳一下